[ViuTV 99] 晚吹 啪啪Channel

陶傑、卓韻芝、Dickson

呢個配搭

完全垃圾...
勁悶
睇左一陣已經想轉台

Dickson 32歲仲未拍過拖

以為三個人做節目
點知係咁
純粹聽阿芝吹水

Dickson個樣真係好撚柒毒
毒到我阿媽睇到都話做乜個男個樣睇落咁似宅男既

造型黎架啫

得兩條友吹
之前好睇D 喎

學歷高
做乜講講下講起我

可能學歷低會比較夠膽叫雞

我是歌手

好好笑

佢個樣好撚好笑

入定=聖人mode

入定會唔會馬上風

打J聖人mode 得0.5秒
做愛有2-3秒

我寧願要番阿旦做主持 起碼真係做足功課同有野學到 依家聽幾個主持齋吹

下集終於陶傑同Dickson

史上第一個被陶傑SM的人

無嘉賓都差好遠啦..
真係睇 dickson on9 咩...

咁之前D嘉賓有時都好無聊既

果陣時啪啪一開始其實都唔知做乜野
後尾都係兩個主持run熟左先好睇番
宜家係直程悶
希望佢之後有d火花睇下
集集睇dickson咁樣真係唔想睇

悶到仆街

唔知佢流定堅啦, 但真係咁 0經驗根本深入唔倒
集集睇佢扮傻仔咩...

岩啊
睇多幾集睇下點先
好少可我都會棄viu d晚吹
(暫時只棄過蘭子果套)